《傳產》北市工業會改選 陳正文當選新任理事長 - 財經	
2023-10-19	
https://www.chinatimes.com/realtimenews/20231019001258-260410	
陳正文指出，工業發展與商業發展界線多所重疊，已無差異，應為互補。會員廠就工業、商業各項需求及意見之整合，本會提供完整配套方案，向政府有關部門建言，尋求相關資源及專業協助或輔導。

將請政府更周延修定「工廠管理輔導法」，勾稽相關管理規定及相關主管權責機關事權統一，讓廠商清楚遵行，尤其對於高危物質識別及申報管控等，陳正文籲請市府有關單位給予廠家專業協助，俾保本市工廠運作安全無虞。
另外，全球(含台灣)在推動ESG、SDGs及淨零碳排等，如火如荼展開，其內容非常繁複及專業，對會員廠經營影響，陳正文強調本會將持續關注國內外法規趨勢，除請專家顧問提供專業教育訓練外，亦敦請市府有關部門主動積極輔導會員廠家因應。
